雖然班黑警裝備精良，但前線手足有樣嘢係勁

就係創意